鰂魚涌午餐有咩抵食推介

下星期就要返鰂魚涌
請問各連登仔 午餐 及 下午茶 的話有咩抵食又好食既推介

Thanks.
係咪即係濱海街果頭？

一葉

上openrice睇左餐牌，個傾真係唔平
btw thank you, 有機會我會去試下